有無房出租？想搵巴絲夾租/ 合租

打漏野所以再開過

小弟因為屋企細但多人，加上唔想住hall，所以想搵地方搬

由於小弟喺喺港島返學，最好當然喺喺番港島線住，不過我知港島租貴，所以油尖旺/ 油塘將軍澳果頭都接受到（方便出港島就得）

無乜特別要求，有位放床同書檯就夠（唔好好似之前位巴打間屋咁有貼符 ）

如果有房/ 有興趣一齊搵單位嘅巴絲麻煩tg聯絡我
Tg: tutorhkeng

利申：非hehe

幾錢budget

4千咁上下

lm

我都想租 連水電煤4k樓下
只要有床有枱有燈有乾淨廁所就生存到

留名 而家有幾多個?

短租兩個月可以？

唔知其他巴打點
但我係長租

我都想租 地區唔係港島或者九東就得

tg : phph99

新樓有一房招租
4500包哂水電上網
非誠勿擾

TG Lofyou

輕輕一推
宜家打算住日出康城果邊
預番6千租到
有意既話請add telegram

可以養貓狗 新租 多左間房仔

巴打如果係其他地區ok否？將軍澳始終有d遠

1月完租約,有冇人想夾

6k 包水電上網，盈翠半島。
有意 PM

巴打已經揾到？

TG

成日推舊post做乜撚啊屌